Mercedes Benz GLB幾時出？

如題 有冇人知?

另外有冇其他5+2 SUV推介?

冇講budget一律XC90 T8

Sorry 巴打 50萬左右新車

後面比狗坐都唔夠位喎

我諗佢講得出5+2而唔係7座, 都應該明白5+2後排唔掂既

巴打講得冇錯 後座真係預比狗仔/小朋友坐 only
2公婆加個細路 間唔中車下屋企人/狗仔出街

其實有邊架5+2後面夠位比狗坐？

利申 兩隻拉布拉多

2隻又真係唔夠...除非瞓低埋尾排

我一隻大狗 最後排應該夠做

唔計leg room 拉布拉多要既空間應該多過一個人喎

瞓低尾排 俾成個尾箱佢地啦

架車好柒wor

50萬有找

b class 都仲要出gl?

以而家是但出架suv/crossover都有市場既情況下
其實咁出先正路

你睇下bmw 2gt真係含晒撚
又柒又廢
之前睇好似bmw都打算停左2at同gt

呢個時代連 fit 都有 crossover

買苯鼠最貴係option呀

佢有5+2

kia

B class都成四十萬重要咩都無
唔知GLB點玩法

因為Vezel出咗turbo版
最低價Crossover就由Fit接力

新車將於墨西哥Aguascalientes生產，中國市場就在北京生產，年底於德國開售。

出左價，GLB200 7座 五十萬找啲啲

GLB250 ~500k
200 五十萬揾鬼買

睇黎佢型號都未識分

疏鳩睇錯

250 先五十，唔知會唔會返200呢

一定會啦, 低排放最好賣

佢個b220
40萬咩柒都冇。。

應該主打250 同35, GLB 200 會整死GLC200

會唔會有柴油版
有就吸引好多

食矇你

正路應該GLC唔入200, 讓路俾 GLB200

之前話GLC facelift 返200, 300 冇250
照咁推咪GLB返250, 35
GLC返200, 300

同運輸署班官講

我估有 GLB200 都唔會有 7座
250 先有 7座
好似 218i 同 220i 咁

218i 有分 Active Tourer 同 Gran Tourer，AT得 5座，GT先有 7座，兩部車身有分別嘅，GLB 就200, 250, 35車身都一樣，所以一定有7座，係睇下洗唔洗加錢啫

放心啦, 一定會出GLB200(7座), 因為一定會大賣

應該全部都係option

好似有218i GT架
都唔知夠唔夠架Noah跑
所以你放心，GLB200一定有7坐(Option)

屌我而家先知 2series AT GT 個尾有分別
真係冇留意

好似B仔咁。
電椅加錢
天窗加錢
後座冷氣加錢
摺枱加錢
7座位又要加錢
benz fat fat

xc90 邊度製造？

想知35會咩價左右

香港幾時有貨 等緊250

有冇人好似我咁覺得普通版仲好睇過 AMG 包圍版

70up

要睇吓包乜

Benz 不嬲買完option 打大2成㗎啦

後座冷氣+＄真係痴線

我去門市問左 香港只會入250或以上型號 $49幾
5+2係基本配置 天窗就要連package加

屌佢都預左
逐樣package加 完美演繹"加啲上xxx"既概念